[緊急呼籲] 聽日每人同我拎住狗扮人同headshot爆眼嘅文宣/圖做人肉連儂牆

全民black bloc 人手拎住一張狗扮人圖/文宣出街
講俾所有廢老知 佢地口中嘅暴徒係狗扮
屌你老母臭閪 你班仆街狗下世曱甴都唔撚夠報
小弟先貼為敬

1

2

3

[拋磚引玉] 全民流動文宣

4

5

6

7

8

9

10

要將爆眼，室內催淚彈，警扮示威者呢三件事，作為下次百萬人大遊行既文宣彈藥

推到有人睇為止

推 我知大家好嬲，我都好嬲
但更加要推比更多人睇到
街站 放映會 派傳單 咩都好

聽日全民black bloc

個個都係連儂人

廢老同我擘撚大你隻屎眼睇清楚啲

邊個先係你口中嘅暴徒

推

[拋磚引玉] 全民流動文宣

一齊推
全民連儂人

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行